# Translations template for ceilometer.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the ceilometer project.
#
# Translators:
# Stefano Maffulli <smaffulli@gmail.com>, 2013
# Lucas Palm <lapalm@us.ibm.com>, 2015. #zanata
# OpenStack Infra <zanata@openstack.org>, 2015. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ceilometer 5.0.2.dev15\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-22 20:25+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2015-09-04 06:32+0000\n"
"Last-Translator: openstackjenkins <jenkins@openstack.org>\n"
"Language: zh-TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.0\n"
"X-Generator: Zanata 3.7.3\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"

#, python-format
msgid "%(entity)s %(id)s Not Found"
msgstr "找不到 %(entity)s %(id)s"

#, python-format
msgid "%(rule)s must be set for %(type)s type alarm"
msgstr "必須為 %(type)s 類型警示設定 %(rule)s"

#, python-format
msgid "%(rule1)s and %(rule2)s cannot be set at the same time"
msgstr "無法同時設定 %(rule1)s 和 %(rule2)s"

#, python-format
msgid "%d datapoints are unknown"
msgstr "%d 個資料點不明"

#, python-format
msgid "%d samples removed from database"
msgstr "已從資料庫移除了 %d 個範例"

#, python-format
msgid "Action %(scheme)s for alarm %(alarm_id)s is unknown, cannot notify"
msgstr "警示 %(alarm_id)s 的動作 %(scheme)s 不明，無法通知"

#, python-format
msgid "Alarm %(alarm_id)s not found in project %(project)s"
msgstr "在專案 %(project)s 中找不到警示 %(alarm_id)s"

#, python-format
msgid "Alarm %s not found"
msgstr "找不到警示 %s"

msgid "Alarm combination rule should contain at least two different alarm ids."
msgstr "警示組合規則應該至少包含兩個不同的警示 ID。"

msgid "Alarm incorrect"
msgstr "警示不正確"

#, python-format
msgid "Alarm quota exceeded for user %(u)s on project %(p)s"
msgstr "在專案 %(p)s 上，針對使用者 %(u)s 已超出的警示配額"

#, python-format
msgid ""
"Alarm when %(meter_name)s is %(comparison_operator)s a %(statistic)s of "
"%(threshold)s over %(period)s seconds"
msgstr ""
"如果 %(meter_name)s 在 %(period)s 秒內 %(comparison_operator)s %(threshold)s "
"的%(statistic)s，則會出現警示"

#, python-format
msgid "Alarm with name=%s exists"
msgstr "名稱為 %s 的警示已存在"

#, python-format
msgid "Alarm with name='%s' exists"
msgstr "名稱為 '%s' 的警示已存在"

#, python-format
msgid "Alarms %(alarm_ids)s are in unknown state"
msgstr "警示 %(alarm_ids)s 處於不明狀態"

#, python-format
msgid "Arithmetic transformer must use at least one meter in expression '%s'"
msgstr "在表示式 '%s' 中，算術轉換器必須至少使用一種計量"

#, python-format
msgid "Cannot create table %(table_name)s   it already exists. Ignoring error"
msgstr "無法建立表格 %(table_name)s，該表格已經存在。將忽略錯誤"

#, python-format
msgid "Cannot specify alarm %s itself in combination rule"
msgstr "無法在組合規則中指定警示 %s 本身"

#, python-format
msgid "Combined state of alarms %s"
msgstr "警示 %s 的合併狀態"

msgid "Configuration:"
msgstr "配置："

#, python-format
msgid "Connecting to %(db)s on %(nodelist)s"
msgstr "正在連接至 %(nodelist)s 上的 %(db)s"

#, python-format
msgid "Continue after error from %(name)s: %(error)s"
msgstr "在 %(name)s 傳回錯誤 %(error)s 後繼續"

#, python-format
msgid "Could not connect to XenAPI: %s"
msgstr "無法連接 XenAPI：%s"

#, python-format
msgid "Could not get CPU Util for %(id)s: %(e)s"
msgstr "無法取得 %(id)s 的 CPU 使用率：%(e)s"

#, python-format
msgid "Could not get Memory Usage for %(id)s: %(e)s"
msgstr "無法取得 %(id)s 的記憶體用量：%(e)s"

#, python-format
msgid "Could not get VM %s CPU Utilization"
msgstr "無法取得 VM %s CPU 使用率"

#, python-format
msgid "Couldn't obtain IP address of instance %s"
msgstr "無法取得實例 %s 的 IP 位址"

msgid ""
"Dispatcher target was not set, no meter will be posted. Set the target in "
"the ceilometer.conf file"
msgstr "未設定分派器目標，將不公佈任何計量。請在ceilometer.conf 檔中設定目標。"

#, python-format
msgid "Dropping Notification %(type)s (uuid:%(msgid)s)"
msgstr "正在捨棄通知 %(type)s（UUID：%(msgid)s）"

#, python-format
msgid "Dropping metering data with TTL %d"
msgstr "正在捨棄 TTL 為 %d 的計量資料"

#, python-format
msgid "Duplicate VM name found: %s"
msgstr "發現重複的 VM 名稱：%s"

#, python-format
msgid ""
"Error from libvirt while looking up instance <name=%(name)s, id=%(id)s>: "
"[Error Code %(error_code)s] %(ex)s"
msgstr ""
"查閱實例 <名稱=%(name)s，ID=%(id)s> 時，libvirt 中發生錯誤：[錯誤碼 "
"%(error_code)s] %(ex)s"

#, python-format
msgid "Error parsing HTTP response: %s"
msgstr "剖析 HTTP 回應時發生錯誤：%s"

#, python-format
msgid "Error while posting alarm: %s"
msgstr "公佈警示時發生錯誤：%s"

#, python-format
msgid "Error while putting alarm: %s"
msgstr "放置警示時發生錯誤：%s"

msgid "Event"
msgstr "事件"

#, python-format
msgid "Event Definitions: %s"
msgstr "事件定義：%s"

msgid "Expired residual resource and meter definition data"
msgstr "過期的殘留資源和計量定義資料"

msgid "Expression evaluated to a NaN value!"
msgstr "表示式已求值為非數字值！"

#, python-format
msgid "FLOATING IP USAGE: %s"
msgstr "浮動 IP 使用情形：%s"

#, python-format
msgid "Failed to evaluate alarm %s"
msgstr "無法評估警示 %s"

#, python-format
msgid "Failed to import extension for %(name)s: %(error)s"
msgstr "無法匯入 %(name)s 的延伸：%(error)s"

#, python-format
msgid ""
"Failed to inspect data of instance <name=%(name)s, id=%(id)s>, domain state "
"is SHUTOFF."
msgstr "無法檢查實例 <名稱=%(name)s，ID=%(id)s> 的資料，網域狀態為 SHUTOFF。"

#, python-format
msgid ""
"Failed to inspect memory usage of %(instance_uuid)s, can not get info from "
"libvirt: %(error)s"
msgstr ""
"無法檢查 %(instance_uuid)s 的記憶體用量，無法從 libVirt 取得資訊：%(error)s"

#, python-format
msgid ""
"Failed to inspect memory usage of instance <name=%(name)s, id=%(id)s>, can "
"not get info from libvirt."
msgstr ""
"無法檢查實例 <名稱=%(name)s，ID=%(id)s> 的記憶體用量，無法從 libVirt 取得資"
"訊。"

#, python-format
msgid "Failed to load any dispatchers for %s"
msgstr "無法載入 %s 的任何分派器"

#, python-format
msgid "Failed to load any notification handlers for %s"
msgstr "無法載入 %s 的任何通知處理程式"

#, python-format
msgid "Failed to parse the timestamp value %s"
msgstr "無法剖析時間戳記值 %s"

#, python-format
msgid "Failed to publish %d datapoints, dropping them"
msgstr "無法發佈 %d 個資料點，正在捨棄它們"

#, python-format
msgid "Failed to publish %d datapoints, queue them"
msgstr "無法發佈 %d 個資料點，正在將它們排入佇列"

#, python-format
msgid "Failed to record metering data: %s"
msgstr "無法記錄計量資料：%s"

#, python-format
msgid "Filter expression not valid: %s"
msgstr "過濾表示式無效：%s"

#, python-format
msgid "Ignoring instance %(name)s (%(instance_id)s) : %(error)s"
msgstr "正在忽略實例 %(name)s (%(instance_id)s)：%(error)s"

#, python-format
msgid "Ignoring instance %(name)s: %(error)s"
msgstr "正在忽略實例 %(name)s：%(error)s"

#, python-format
msgid "Ignoring pool %(pool_id)s: %(error)s"
msgstr "正在忽略儲存區 %(pool_id)s：%(error)s"

#, python-format
msgid ""
"Invalid YAML syntax in Event Definitions file %(file)s at line: %(line)s, "
"column: %(column)s."
msgstr "事件定義檔 %(file)s 第 %(line)s 行第 %(column)s 欄的 YAML 語法無效。"

#, python-format
msgid "Invalid period %(period)s: %(err)s"
msgstr "期間 %(period)s 無效：%(err)s"

#, python-format
msgid "Invalid trait type '%(type)s' for trait %(trait)s"
msgstr "特徵 %(trait)s 的特徵類型 '%(type)s' 無效"

msgid "Limit must be positive"
msgstr "限制值必須是正數"

#, python-format
msgid "More than one event with id %s returned from storage driver"
msgstr "從儲存體驅動程式傳回了多個 ID 為 %s 的事件"

#, python-format
msgid "Multiple VM %s found in XenServer"
msgstr "在 XenServer 中找到多個 VM %s"

msgid "Must specify connection_url, and connection_password to use"
msgstr "必須指定 connection_url 和 connection_password，才能使用"

#, python-format
msgid "No plugin named %(plugin)s available for trait %(trait)s"
msgstr "特徵 %(trait)s 無法使用任何名稱為 %(plugin)s 的外掛程式 "

msgid "Node Manager init failed"
msgstr "節點管理程式起始設定失敗"

#, python-format
msgid "Not Authorized to access %(aspect)s %(id)s"
msgstr "未獲授權來存取 %(aspect)s %(id)s"

#, python-format
msgid ""
"Notifying alarm %(alarm_name)s %(alarm_id)s of %(severity)s priority from "
"%(previous)s to %(current)s with action %(action)s because %(reason)s."
msgstr ""
"正在以動作 %(action)s 通知優先順序為 %(severity)s 的警示 %(alarm_name)s "
"%(alarm_id)s（從 %(previous)s 至 %(current)s），因為 %(reason)s。"

#, python-format
msgid "OpenDaylitght API returned %(status)s %(reason)s"
msgstr "OpenDaylight API 傳回了 %(status)s %(reason)s"

#, python-format
msgid "Opencontrail API returned %(status)s %(reason)s"
msgstr "Opencontrail API 傳回了 %(status)s %(reason)s"

#, python-format
msgid "Order-by expression not valid: %s"
msgstr "排序方式表示式無效：%s"

#, python-format
msgid ""
"Parse error in JSONPath specification '%(jsonpath)s' for %(trait)s: %(err)s"
msgstr "%(trait)s 的 JSONPath 規格 '%(jsonpath)s' 發生剖析錯誤：%(err)s"

msgid "Period must be positive."
msgstr "期間必須是正數。"

#, python-format
msgid "Pipeline %(pipeline)s: Continue after error from publisher %(pub)s"
msgstr "管線 %(pipeline)s：在發佈者 %(pub)s 傳回錯誤後繼續"

#, python-format
msgid "Pipeline %(pipeline)s: Error flushing transformer %(trans)s"
msgstr "管線 %(pipeline)s：清除轉換器 %(trans)s 時發生錯誤"

#, python-format
msgid ""
"Pipeline %(pipeline)s: Exit after error from transformer %(trans)s for "
"%(smp)s"
msgstr "管線 %(pipeline)s：%(smp)s 的轉換器 %(trans)s傳回錯誤後結束"

#, python-format
msgid ""
"Pipeline %(pipeline)s: Setup transformer instance %(name)s with parameter "
"%(param)s"
msgstr "管線 %(pipeline)s：使用參數 %(param)s 來設定轉換器實例 %(name)s"

#, python-format
msgid "Pipeline config: %s"
msgstr "管線配置：%s"

#, python-format
msgid "Plugin specified, but no plugin name supplied for trait %s"
msgstr "指定了外掛程式，但沒有提供任何外掛程式名稱給特徵 %s"

#, python-format
msgid "Polling %(mtr)s sensor failed for %(cnt)s times!"
msgstr "輪詢 %(mtr)s 感應器已失敗 %(cnt)s 次！"

#, python-format
msgid "Polling %(name)s faild for %(cnt)s times!"
msgstr "輪詢 %(name)s 已失敗 %(cnt)s 次！"

#, python-format
msgid "Polling pollster %(poll)s in the context of %(src)s"
msgstr "正在 %(src)s 的環境定義中輪詢 pollster %(poll)s"

#, python-format
msgid "Pollster for %s is disabled!"
msgstr "已停用 %s 的 Pollster！"

#, python-format
msgid "Prevent pollster %(name)s for polling source %(source)s anymore!"
msgstr "阻止 pollster %(name)s 再次輪詢資源 %(source)s！"

#, python-format
msgid ""
"Publisher max local_queue length is exceeded, dropping %d oldest samples"
msgstr "已超出發佈者 local_queue 長度上限，正在捨棄 %d 個最舊的樣本"

#, python-format
msgid "Publishing policy is unknown (%s) force to default"
msgstr "發佈原則不明 (%s)，強制設為預設值"

#, python-format
msgid "Publishing policy set to %s"
msgstr "正在將原則集發佈到 %s"

#, python-format
msgid "RGW AdminOps API returned %(status)s %(reason)s"
msgstr "RGW AdminOps API 傳回了 %(status)s %(reason)s"

#, python-format
msgid ""
"Remaining as %(state)s due to %(count)d samples %(disposition)s threshold, "
"most recent: %(most_recent)s"
msgstr ""
"保持 %(state)s，因為有 %(count)d 個樣本 %(disposition)s 臨界值，最新："
"%(most_recent)s"

#, python-format
msgid "Remaining as %(state)s due to alarms %(alarm_ids)s in state %(state)s"
msgstr "保持 %(state)s，因為警示 %(alarm_ids)s 處於狀態 %(state)s"

msgid "Request failed to connect to OpenDaylight with NorthBound REST API"
msgstr "要求無法使用 NorthBound REST API 來連接至 OpenDaylight"

#, python-format
msgid "Required field %s not specified"
msgstr "未指定必要欄位 %s"

#, python-format
msgid "Required field in trait definition not specified: '%s'"
msgstr "未指定特徵定義中的必要欄位：'%s'"

msgid "Resource"
msgstr "資源"

msgid "Sample"
msgstr "樣本"

#, python-format
msgid "Skip loading extension for %s"
msgstr "跳過載入 %s 的延伸"

#, python-format
msgid "Starting server in PID %s"
msgstr "正在以 PID %s 啟動伺服器"

#, python-format
msgid "String %s is not a valid isotime"
msgstr "字串 %s 不是有效的 ISO 時間"

#, python-format
msgid ""
"The data type %(type)s is not supported. The supported data type list is: "
"%(supported)s"
msgstr "不支援資料類型 %(type)s。支援的資料類型清單為：%(supported)s"

msgid "The path for the file publisher is required"
msgstr "需要檔案發佈者的路徑"

msgid "Time constraint names must be unique for a given alarm."
msgstr "針對給定的警示，時間限制名稱必須是唯一的。"

#, python-format
msgid "Timezone %s is not valid"
msgstr "時區 %s 無效"

#, python-format
msgid ""
"Transition to %(state)s due to %(count)d samples %(disposition)s threshold, "
"most recent: %(most_recent)s"
msgstr ""
"轉移到 %(state)s，由於 %(count)d 個樣本 %(disposition)s 臨界值，最新："
"%(most_recent)s"

#, python-format
msgid "Transition to %(state)s due to alarms %(alarm_ids)s in state %(state)s"
msgstr "轉移至 %(state)s，因為警示 %(alarm_ids)s 處於狀態 %(state)s"

#, python-format
msgid "UDP: Cannot decode data sent by %s"
msgstr "UDP：無法解碼由 %s 傳送的資料"

msgid "UDP: Unable to store meter"
msgstr "UDP：無法儲存計量"

#, python-format
msgid "Unable to connect to the database server: %(errmsg)s."
msgstr "無法連接至資料庫伺服器：%(errmsg)s。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to convert the value %(value)s to the expected data type %(type)s."
msgstr "無法將值 %(value)s 轉換成預期的資料類型 %(type)s。"

#, python-format
msgid "Unable to discover resources: %s"
msgstr "無法探索資源：%s"

#, python-format
msgid "Unable to evaluate expression %(expr)s: %(exc)s"
msgstr "無法對表示式 %(expr)s 進行求值：%(exc)s"

#, python-format
msgid "Unable to load publisher %s"
msgstr "無法載入發佈者 %s"

#, python-format
msgid "Unable to load the hypervisor inspector: %s"
msgstr "無法載入 Hypervisor 檢查程式：%s"

msgid "Unable to log in to XenAPI (is the Dom0 disk full?)"
msgstr "無法登入 XenAPI（Dom0 磁碟已滿？）"

#, python-format
msgid "Unable to notify alarm %s"
msgstr "無法通知警示 %s"

msgid "Unable to notify for an alarm with no action"
msgstr "在不使用任何動作的情況下，無法通知警示"

#, python-format
msgid "Unable to parse action %(action)s for alarm %(alarm_id)s"
msgstr "無法剖析警示 %(alarm_id)s 的動作 %(action)s"

#, python-format
msgid "Unable to parse action %s"
msgstr "無法剖析動作 %s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to reconnect to the primary mongodb after %(retries)d retries. Giving "
"up."
msgstr "在 %(retries)d 次重試之後仍無法重新連接至主要 MongoDB。正在放棄。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to reconnect to the primary mongodb: %(errmsg)s. Trying again in "
"%(retry_interval)d seconds."
msgstr ""
"無法重新連接至主要 MongoDB：%(errmsg)s。請在%(retry_interval)d 秒之後再次嘗"
"試。"

msgid "Unable to send sample over UDP"
msgstr "無法透過 UDP 來傳送樣本"

#, python-format
msgid ""
"Unexpected exception converting %(value)s to the expected data type %(type)s."
msgstr "將 %(value)s 轉換為預期的資料類型%(type)s 時發生非預期的異常狀況。"

#, python-format
msgid "Unknown discovery extension: %s"
msgstr "不明的探索延伸：%s"

#, python-format
msgid "Unknown metadata type. Key (%s) will not be queryable."
msgstr "不明的 meta 資料類型。索引鍵 (%s) 將不可查詢。"

#, python-format
msgid "Unknown status %(stat)s received on fw %(id)s,skipping sample"
msgstr "在防火牆 %(id)s 上接收到不明狀態 %(stat)s，正在跳過範例"

#, python-format
msgid "Unknown status %(stat)s received on member %(id)s,skipping sample"
msgstr "在成員 %(id)s 上接收到不明狀態 %(stat)s，正在跳過範例"

#, python-format
msgid "Unknown status %(stat)s received on pool %(id)s, skipping sample"
msgstr "在儲存區 %(id)s 上接收到不明狀態 %(stat)s，正在跳過範例"

#, python-format
msgid "Unknown status %(stat)s received on vip %(id)s, skipping sample"
msgstr "在 VIP %(id)s 上接收到不明狀態 %(stat)s，正在跳過範例"

#, python-format
msgid "Unknown status %(stat)s received on vpn %(id)s,skipping sample"
msgstr "在 VPN %(id)s 上接收到不明狀態 %(stat)s，正在跳過範例"

#, python-format
msgid "Unsupported action %s"
msgstr "不受支援的動作 %s"

#, python-format
msgid "VM %s not found in XenServer"
msgstr "在 XenServer 中找不到 VM %s"

#, python-format
msgid "VM %s not found on Hyper-V"
msgstr "在 Hyper-V 上找不到 VM %s"

msgid "Wrong sensor type"
msgstr "感應器類型錯誤"

msgid "XenAPI not installed"
msgstr "未安裝 XenAPI"

#, python-format
msgid "YAML error reading Event Definitions file %(file)s"
msgstr "讀取事件定義檔 %(file)s 時發生 YAML 錯誤"

#, python-format
msgid "alarm %(id)s transitioning to %(state)s because %(reason)s"
msgstr "警示 %(id)s 正在轉移到 %(state)s，原因：%(reason)s"

msgid "alarm evaluation cycle failed"
msgstr "警示評估週期失敗"

msgid "alarm retrieval failed"
msgstr "警示擷取失敗"

msgid "alarm state update failed"
msgstr "警示狀態更新失敗"

msgid "alarm stats retrieval failed"
msgstr "警示統計資料擷取失敗"

#, python-format
msgid "alarm stats retrieval failed: %s"
msgstr "警示統計資料擷取失敗：%s"

#, python-format
msgid "could not get CPU time for %(id)s: %(e)s"
msgstr "無法取得 %(id)s 的 CPU 時間：%(e)s"

msgid "detected decoupled pipeline config format"
msgstr "偵測到已解除聯結的管線配置格式"

#, python-format
msgid "dropping sample with no predecessor: %s"
msgstr "正在捨棄不含前一版本的樣本：%s"

#, python-format
msgid "initiating evaluation cycle on %d alarms"
msgstr "正在 %d 個警示上起始評估週期"

msgid "ipmitool output length mismatch"
msgstr "ipmitool 輸出長度不符"

msgid "max_bytes and backup_count should be numbers."
msgstr "max_bytes 及 backup_count 應該是數字。"

#, python-format
msgid "message signature invalid, discarding message: %r"
msgstr "訊息簽章無效，正在捨棄訊息：%r"

#, python-format
msgid "metering data %(counter_name)s for %(resource_id)s: %(counter_volume)s"
msgstr "%(resource_id)s 的計量資料 %(counter_name)s：%(counter_volume)s"

msgid "parse IPMI sensor data failed,No data retrieved from given input"
msgstr "剖析 IPMI 感應器資料失敗，未從給定的輸入擷取任何資料"

msgid "parse IPMI sensor data failed,unknown sensor type"
msgstr "剖析 IPMI 感應器資料失敗，感應器類型不明"

msgid "running ipmitool failure"
msgstr "執行 ipmitool 失敗"

#, python-format
msgid "serving on 0.0.0.0:%(sport)s, view at http://127.0.0.1:%(vport)s"
msgstr ""
"正在於 0.0.0.0:%(sport)s 提供服務，可在 http://127.0.0.1:%(vport)s 檢視"

#, python-format
msgid "serving on http://%(host)s:%(port)s"
msgstr "正在於 http://%(host)s:%(port)s 提供服務"

msgid "state invalid"
msgstr "狀態無效"

msgid "state_timestamp should be datetime object"
msgstr "state_timestamp 應該為日期時間物件"

msgid "timestamp should be datetime object"
msgstr "時間戳記應該為日期時間物件"
